哩條肥婆幫中共做挑撥離間節目，極其惡毒

支那狗想點就點啦

格仔呢？